大帽山離奇出現黃牛屍體 警指：極為可疑 要主動調查

大帽山發生虐牛疑雲！今晨(19日)9時許，有漁護署人員報案，指荃灣大帽山近天氣雷達站，有一頭黃牛伏屍在引水道沙井內。警方聯同相關部門人員到場，將牛屍吊回路邊調查，證實該頭為成年雄性黃牛，約12歲，身長約1.8米，體重約200公斤，屍體頸部及大腿內側有傷，身體亦有被繩綁過的痕迹，極為可疑。
警方連同愛護動物協會人員在附近山坡仔細調查，沿山路發現有血漬及拖拉痕迹，更在山上檢獲繩索、手套及黑色膠袋，警方懷疑有人將牛隻綑綁，並強行拖下山坡，致牛隻失足墮坡跌進沙井，警方一度將案件暫列虐待動物。
惟警方及後向漁護署了解後，得悉該署牛隻管理隊人員，昨日(18日)在大帽山車道旁的護土牆發現該頭黃牛，疑牠由高處墮下致下身癱瘓，基於動物福利考慮，該牛被人道處理。惟人員企圖移走牛屍時，不慎將牛屍跌進路旁引水道，致今日才處理，引起誤會。
資料顯示，去年6月7日，大帽山發生一宗駭人小牛遭虐殺案，一隻小牛被掏空內臟，掛屍於近雷達站對開的標距柱上。

屌你老母，出現裸屍就WFC

牛死就要調查
人死就收隊飲茶

牛b 死了

牛死就可疑？
人死就唔可疑？
屌你老母死黑警！

人的性命連動物都不如

咩撚嘢邏輯
牛條命緊要過人命

痴撚線 查乜柒

查完分分鐘係共產黨做

警犬：好暴力，冷血，一定係示威者做，徹查到底

黑警唔係最叻 無任何疑點咩

隻老嘅老母冇出嚟講話係自殺丫嘛。

動物死都有可疑
浮屍 跳樓人命冇可疑

我屌

好嘔心，人死就話無可疑

既然牛都咁緊張，百幾個自殺case 加埋一堆浮屍，全部無可疑，黑警絕對有好多黑幕隱瞞
唔係冷血話牛唔駛理，而係眾生生而平等，動保撚唔好亂屌

屌，莫名其妙有種戇鳩感覺

唔好唔記得佢地都係動物黎

一定係黑警殺人隻牛
諗起自己煲牛腩
比人發現左咪棄屍
然後日頭再出返黎話調查

屌你黑警

狗：隻牛全裸死，非常可疑

屌牛？

屌佢老母
琴日睇撚住佢地

牛死左要主動調查，人死左無可疑

死牛再加死魚
睇黎今次想吹怪力亂神

做乜鳩

4點鐘洗唔洗開記者會交代啊DLLM

因為牛唔係佢地殺 所以有可疑

屌你老母死黑警

裸體浮唔可疑
黃牛死就可疑？。
認真荒謬

應該係偷渡d 人做

一陣查到係你d伙記屌死隻牛點算
你知你班畜牲無性

咁撚大隻都牛b

屌曬黑警老母
牛>人

可能黑警係山度殺人強姦 比隻牛見到所以殺牛滅口

中國既gag唔識笑

屌你老母真係當人係甲曱咁死左

屌你啦牛就查人就冇可疑

資料顯示，去年6月7日，大帽山發生一宗駭人小牛遭虐殺案，一隻小牛被掏空內臟，掛屍於近雷達站對開的標距柱上。

好恐怖

屌佢老母唔叫隻牛主動提供資料

自殺冇可疑
查乜撚 直接火化啦

呢單唔係講左魚濃署 吊運屍體失敗所以搞到咁咩

黑警世界第一

怎麼可以吃牛牛

牛b死了極為可疑
香港警察牛b死了

警犬都禽獸不如㗎

可能想搞多次721，所以將大量警力調走查黃牛case

人死就無可疑DLLM

牛死係要查 但人死都一樣要查

唔怪得班狗大為緊張啦
原來因為咁

串緊你地畜牲都不如

We are object

一定係熊軍做既

本地黃牛(準備劏) ＞ 新鮮浮屍

死魚死牛

他們同是動物 所以覺得可疑

之後又老屈人殺牛
又想做埋啲小學雞嘢玩挑釁

好嬲！浮屍有石頭無衫著 你又吾查！

無可疑 有2個解釋
1就係自然死亡
2就心知肚明

你老母 隻牛死就查

有人死 有人比藍屍打比藍屍斬

就乜撚都唔查

人連牛都不如

死黑警

幾押韻

明顯自殺無可疑啦屌查乜春

牛就有可疑

人命原來咁冇價值

擺明挑釁香港人
呢班黑警自大到

好明顯班狗就係想咁樣話俾香港人聽
我哋就算查死牛 都唔會查班死曱甴呀

香港人條命賤過牛

錯了,牛唔係自己殺所以可以查

Push

人不如牛，屌你老母閪

擺明有心唔講

CCTV 映到佢赤腳步行

班黑警擺明有心玩野
唔洗同佢地嘈, 都唔洗上心

你點知隻牛唔係自殺

因為殺牛唔是佢做的

邊隻狗屌死隻牛要毀屍滅跡啊

牛仲要過人

呢啲先叫有可疑

咁緊張
班黑警搵到佢地親生老豆嘅屍體

咁人呢
屌你老母死黑警

佢地係咪真心想攪柒自己

畜牲先會幫畜牲調查

推上國際，on9警犬真心弱智

炒黃牛就要死

分明想刺激我地

有可疑

你老母隻牛重要過人命

牛死：極度可疑 人死：全無可疑
我屌你老母

尋晚大約11點幾有班叉仔上咗去，2/3架車左右十幾個人，唔知關唔關事，我12點3落山既時候佢哋都未走

港豬一定勤力過牛
點知死咗連隻牛都不如

牛>>>>>>>人

人死裸屍無可疑，牛死掛屍要調查。你份工係為左牛搵公義，就收返為牛既錢。

屌牛閪

我真係屌你老母

特登㗎?

眾生階平等
我屌你老母死黑警

我懷疑漁護署係跌死左隻牛 所以唔敢講開頭

裸屍仲撚可憐啦屌你老母

可疑

係咪要去埋豬肉檔查案

Yellow Cow.

Yellow. <-

雖然話其他生物嘅性命都好重要
但係寧願查隻牛點死都唔查啲手足點死...
Dllm la popo

好大機會黑警做 轉移視線